建議世紀帝國將中國連弩兵改為狼牙棒兵

等萬千中國人都可以體驗宜家呢場戰役

民兵咪用狼牙棒咯。 封建時代整果隻

黑暗啊

要城堡起出嚟先代表到個文化架嘛

最慘係比人用20村民 換43隻民兵
印度應該要增加一個暴民升級
好似Warcraft 3 咁一響鐘就可以村民轉步兵

打杖有人死都唔會顯示
人口永遠14億

*仗

Lag機

支那正處於封建時代
吻合